唔識鍾意人

已經好長一段時間唔識鍾意人
去到曖昧到一個地步就會退後
因為唔想自己再係咁 於是上網識人
搵人陪傾計陪出街
但咁樣個人好似仲空虛
有冇人都係咁？

完全一樣自從食過一次檸檬之後就次次都係咁

未遇到姐，擴闊下自己圈子

我想好似你咁咁就唔使咁上心而受傷

我都試過情緒好容易受人影響
可能依家就係唔想自己再受傷

完全明
所以見到個世界咁多情侶覺得好神奇